（求前線勇武入黎）其實點解你地咁傾向留守？

由612起，每一次大街留守，我方都一定有人受傷/被捕

唔駛講得好複雜，齋睇過去情況就知留守冇好處，係必輸，同埋你地既留守，只係不斷一見到蛋/畜龍就退後，威脅唔到d狗

無論你投放幾多人力物力時間起防線，班狗都輕鬆拆（5分鐘左右就拆完） 畜龍輕鬆拉人打人

相反，一見到防暴狗防線，就即刻四散，去第度重新聚集，咁就低成本高效益地撚狗

所以我真心唔明你地留守黎做咩，根本傷唔到d狗

有冇前線可以講解下？你地發夢嗰陣留守唔走係咪有咩特別既理由？？

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

我覺得有鬼

唔好賽後檢討住，集中推逃生post pls

法律所限，武器既懸殊令我地只能重點在防守

唔走代表我地係唔會屈服

有無人可以入黎解釋下

人地係幾十架豬寵招呼大家，點解仲要留

每個星期都有一堆人俾人拉真係好撚心嗡

實有啦 情況唔同 要進步 玩快閃呀 小型戰場一定要識閃
班狗都進步左啦 放內鬼 沖得快 夠決斷 淨係捉到前線已經回本

我認為有警察做臥底混入示威者，然後呼籲大家死守，之後防暴警察順理成章拉人，呢個可能性大啲，因為之前示威者入面有鬼已經有前科

咁過去有邊次正面衝突係防守成功？

有冇一次係成功, 冇被捕冇受傷？？？

如果冇，係咪要放棄e個留守策略？

推

前線要好夜先答到你
希望今晚所有前線都平平安安返到嚟答

唔係一句不割蓆不分化就唔俾理性討論

咁多位兄弟，撒退都要有好大勇氣，體諒下前線手足。

推
揸緊一向嘅宗旨: be water呀！
留守真係冇意義，知有好多狗入咗去扮示威者叫人留守，等d勇武俾人捉晒。

姐係我宜家喺度出post冇出mk tst，就係代表我已經屈服左？？

做一d必輸既野，仲衰過屈服，因為每當有一個義士被捕受傷，我地既抗爭就輸一步

Be water my fam!!!

我真係由悲傷去到無奈，送頭送到我不理解

留返個有用軀，做更加多嘅嘢

如果前線係打到班狗走夾唔抖 或者守到義士想幾時走就全部走得甩 所有人都支持佢地留低

我見支持港獨同反對港獨嘅人開始噪
但其實兩邊都係反送中
唔希望因為「港獨」而失去部分民意

實有
今日都話見有犬車著黑衫
成日話前線決定
但大家要思考做咩先岩
如果比個鬼講兩講就信晒 咁有咩用

防守即係被動
武力懸殊嘅情況下做被動，係咩邏輯？
你主動攻就算再弱，攻其不備依然可能成功
你得刀仔，去守人大炮？

612 基金幾多錢都唔夠比班所謂前線送頭

你同前線講
事實心態係咁

d狗仲be water過我地，咁樣落去真係唔得，越多人被捕越贏唔到

義士數量係我地既生命值

不被捕呀
由今日開始要宣傳不留守嘅概念比前面
成日話由前線決定
但今日睇出有時前線係有機會做錯決定架
我地無人想見到再有人被捕啦
如果想玩應該係一齊轉場玩游擊而唔係死守囉
你睇下尖沙咀警局同紅隧嗰時幾成功
D狗無反擊力
所以游擊先係大方向

即刻走去富豪東方酒店！

上過第一排未

大家推廣吓快閃文化，可能勇武好多啟蒙老師係佔中所以迷戀用road block

希望佢地睇弓我e個post

你係唔係智障 即係企起度俾人打再入去坐多十碌

唔好留守，狗衝，前線就散。持久戰呀

撤退都要勇氣？？？？你認真？？

咁我做冷氣軍師咪好勇？

代表你無撚腦，啲常識都無
如果咁打仗法，孫中山毛魔死撚左九億幾次！

呼籲就留? 真係冇原因 上環已經係血的教訓
都冇得守 今日一樣pattern都中伏

明明今日好多機會走到
好心痛

SOR原來你代入佢地角色

認同，但今日岩先尖咀已經冇左十幾個

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

又要問
答你又俾人屌
定呢個係和理非懦夫圍爐POST?

希望前線既手足個個平安返黎答問題

pish

唔係屌前線
係想令前線唔再被捕/受傷

。

留守會輸 四散會贏